青衣成功跳閘

頭先見到有兩個職員企係到
以為跳唔到閘
就唸住去買特惠飛
準備畀錢果時，點知有個職員過嚟同我講
「你應該用唔到特惠飛喎」
我就扮拎錢買成人飛，過一陣部車終於到（感覺好撚慢）
我就同佢講
「我用唔到特惠飛咪唔用囉。」
然後就跳咗入去塔車啦

大家參考吓

勁個職員喺閘出面？

係

[重要!] 全部入黎!! 跳閘前必睇注意事項!!

求留言幫推